[Bose]有冇人等緊bose嘅新耳機

近排leak咗個product出來，講咗成年了

以為你講緊QC35iii

等緊

屌，又係乜鳩專用耳塞，想換耳棉都唔得

airpods pro買完唔啱自己，俾左人
Qc20 用左幾年,等緊earbud 700

咁大隻...

咁L大隻、睇黎用左又係史力加咁

好唔鐘意佢果隻撳扁左既耳膠

隻sound sport free用咗2年，宜家聽歌睇Netflix 要開到最大果一兩格夠先聲，通話直頭 正想換機

如果呢隻有anc,又有防水可以比我做gym 跑步用,$2500內應該

用完sound sport free之後永久blacklist呢個牌子。經常斷線，重新連線會細聲左，一定要放左入盒再連過先會正常返。左耳機（副耳機）電量經常error低電量之後再斷線。 唯一好係個base夠。

戴左 headohone, 唔想再用入耳式。

headphone

天氣咁熱

可以接受。用緊QC35ii

唔會掛
我同事話我用soundsport free通話直頭同電話冇分別

太大舊好柒

等撚左好耐啦 快d出

我覺得好潛水聲

本身想入sony 1000x m4,但怕熱同唔啱做gym ,所以等呢隻

10號前會發佈啦終於！